今日中國移動係咪收唔到

全日八成時間沒有網絡 明明我係市區，到底咩事，我部機問題定個台問題

呢個台冇討論價值

屌佢老母 我今日全日靠wifi生存 仆佢個街

iphone7?

Iphone 8

ching,我同家人一樣用CMHK(中移動香港)全日100%時間响市區有網絡,用三星Galaxy S7,S7 C7 PRO,C7,正常冇問題,你check下你部iphone 8有冇問題同埋有冇打去問CMHK hotline CS?